其實大家想武肺快d完定唔好完？

我當聽日即刻兩極化

正皮＝即刻有疫苗，全世界無事，根除埋後遺症

負皮＝全球大攬炒，全世界7成人中招但你唔中，經濟大蕭條

負皮自己先反正香港地經濟好唔好都係一堆人狗衝政府工

same here

正皮

負皮

又要攬炒又要驚死

唔好完
最緊要係班狗同政府垃圾官中
我中有乜用？

唔好完住緊日本
想睇日豚成日出去玩幾時奶野

唔好完

其實我唔CARE早完定遲完
我剩係想自己唔中

唔好完
希望自己都有份中